(台測)顫慄異次元 撕裂地平線 曬撚氣1-2

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.經過數百年的發展，人類文明高度進化，他們逐漸將觸角伸向宇宙深處。然而，隨著人口激增，有限的資源消耗殆盡。到2174年，地球資源嚴重匱乏，資源爭奪戰達到頂峰。為了尋求新的生存樂土，人類向宇宙發射了名為“極樂世界”的宇宙飛船，開始漫長、未知的宇宙探索。經過長時間的深度睡眠，船員鮑爾（本·福斯特Ben Foster 飾）和佩頓上尉（丹尼斯·奎德Dennis Quaid 飾）相繼醒來。不知出於何種原因，他們完全忘記了航行的目的和任務。鮑爾與佩頓合作檢查飛船，很快便發現其他同伴的屍體，這些昔日的伙伴死狀恐怖。而且他們似乎不是僅存的生命體，一種神秘的生物仍在威脅著他們的生命......

2.西元2040年，政府秘密製造的「Event Horizon號」太空船，要以新研發的重力驅動系統，製造出人造黑洞以進行時空重疊，可瞬間跳躍至數光年甚至數千光年以外之地，用來縮短太空探索時間的新科技。但該船在啟動首次的重力跳躍後，便一去不回，直到2047年才重新現身於海王星附近..

3.蘿絲（Rose Da Silva）自小收養的女兒雪倫（Sharon Da Silva）患有夢遊症且多次提及小鎮『沉默之丘』。為尋求答案，蘿絲不顧丈夫克里斯席瓦（Christopher Da Silva）的反對於一天晚上帶著雪倫前往沉默之丘。在接近小鎮時二人被女警西碧兒（Cybil Bennett）追捕（因懷疑蘿絲企圖遺棄雪倫），蘿絲於驅車擺脫追捕時突然看見一女孩在路上出現，為閃避而撞上路邊失去知覺。蘿絲於醒來時發現雪倫竟已失蹤，白霧籠罩著一切，無數灰燼從天上持續地飄落。

4.海瑟梅森和父親哈利梅森一直以來都在躲避不明力量的恐怖追殺。她18歲生日當晚，在夢魘纏身和父親神秘失蹤的詭譎情況下，海瑟發現自己原來從未瞭解「真正的自己」。隨著啟示錄的指引，她踏入了一個危機四伏、狂暴絕倫，可能令她永世不得脫身的邪惡世界……

8 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野